我宣佈新支爆教成立

準備支爆!!!!!!!!

包商
招商
之後就係工行建行中行

支爆啪啪啪
支爆啪啪啪
支爆啪啪啪

講左好多年啦
幾時真爆

我們在天上的老母面：
願人都尊祢的名為聖。
願祢的支爆降臨；
願祢的700爆在交易所上，
如同行在天上。
我們日用的牛熊，今日賜給我們。
免我們的債，如同我們免了人的債。
不叫我們遇見試探；救我們脫離兇惡。
因為牛熊、期貨、股票，全是祢的，直到永遠。
阿們！

今年

支爆